聽日汪汪記者會不如大膽啲問問題～

問返啲狗，做左咁多虧心事，又講大話誤導市民，又煽動暴力，日後追究上黎，佢地會點做？
目標要凍結晒班狗既財產，再還富於民
我們永不放棄 ， 勝利在望

尊重下警察得唔得？

叫Er sir 篤灰啦，轉做污點証狗🙏

太子站又拉錯街坊，狗改不了吃屎，少少判斷都判斷唔到，垃圾狗

非洲集結

推到警犬仆街

話之鳩佢賓州打結，總之佢地一輸，一定會冚家鏟

成個盾牌都係血

原來漆油😑

又捉女仔，屌臭警狗

幫推到熱門！！ 要求交代最重要！！！

文宣部入來 831太子地鐵站同我搞大佢!!!!!

推